其實有時都幾佩服大陸

搞到身邊啲人咁井底之蛙

早幾日同身邊啲人講起貿易戰中國唔會赢到。
屌你,個個都圍住我話中國有幾好,又吹到咩整到晶片,我心諗明明個半月前吹到咁大整到,但係依家都冇晒聲，點會整到?

結果上網check原來收咗皮
明明兩邊貿易易差差三倍,點知又有個話咩中國遲下會富起來，果下真係打晒冷震

講到所有app都有監控,又吹話監控好,唔會有恐襲,真係cls,對住佢地真係,不了

真心,人口老化加之前一孩,富條鐵咩

仲有啲廢老,成日用移民地時候比依家
屌你移民地想人地對你幾好,留咗個國際機場仲想點

因為人只會相信自己想信嘅野

仲有依家日本關西果到
好似日本官方話冇中國嘅車救人(唔肯定)
啲人就係報紙打晒飛機,話咩中國人大愛，台灣香港人照救
但係就無視之前嘅問題

歡迎負皮嘅講下意見

正皮 大陸真係CLS

收買媒體控制輿論同思想呢招係世界級

都要有足夠港豬夠蠢, 去信去傳開先得

啲野爆撚晒煲出晒事
全部滅聲唔比再提

其實係極有效率解決問題既方法

英國佬呃香港人錢買巴士整地鐵
樣樣都企企理理用左幾十年
中國建築？

同太監教人仆嘢一撚樣

反開中既綠媒三立岩岩先講
中美貿易逆差不跌反升wo
[url]點解貿易戰打左咁耐 美中貿易逆差不跌反升？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

報喜不報憂，中國永遠贏

推